狗鐡總部九龍灣

冇咩嘅 純粹話俾大家知
狗鐡總部九龍灣

自推十次

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

第一次

其他post有講唔好去

第二次

有冇link 可能係我衰on9睇唔到